有無人一坐旅遊巴就會頭痛

平時坐巴士，船都完全無事
坐親旅遊巴一上到去聞到嗰陣旅遊巴味就會開始頭痛，然後暈車浪
到底點解會咁

Me

仿皮/絨櫈味

而家返工放工都會坐旅遊巴
都未返到公司就已經完全失去哂動力做野
放工已經做到頭痛，上埋架旅遊巴就痛上加痛
但係見到其他人好似乜事都無咁
點解得我一個會係咁

我都係
旅遊巴總係有浸味聞到會想嘔
依家諗起都想

唔知乜味勁難聞